我地要完成義士遺志呀！！

「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong。No extradition to China」

Push

push